請問大家樂高層智商有冇30？？？？？

一間快餐店都可以有優先座係咩玩法？？？
係咪好肚餓嘅人比較優先可以坐先？？？？
如果我食食下見到個好肚餓嘅人係唔係需要讓座？？？？？？

高層自己有位坐

有需要坐先

食食下飯見到廢老要讓畀佢

廢老專用餐廳喎
你識條毛咩

我食緊到一半咁點呀？ 讓完個位比你之後企起度食呀？

老西唔讓啦呢d多撚餘

輪椅喎
會唔會係呢張枱周圍嘅通道闊啲方便輪椅出入

睇錯
請問大家 樂高 高層智商有冇30

多撚餘

如果間鋪座滿人，有個殘廢嘅入來，係要食緊都要讓俾怇，被讓座果個要企係度托住餐盤食？

做下樣廢事比人話無公關呀麻，反正到時有需要個客唔肯讓，大家樂自己又唔洗上身

得閒入大家樂屌下d中老做乜唔讓位比廢老，拍埋片公審

屌
呢啲用黎搶光環同佔領道德高地

你地成日話大家樂太刻薄，員工人工奀到死，老闆反對最低工資

而家佢要證明佢關心弱勢社群，係良心企業

反正最後呢啲都無人會讓，要讓都係班廢青蝕底，佢無成本又可以玩野，點解唔做？

佢既用意係假如有其他位「建議」健全既人坐左先
真係無選擇先坐優先座

而唔係好似交通工具咁要讓位出去

意思係一個健全嘅人，入到去間舖如果度度都有位，希望佢可以唔揀呢個位，因為呢個位個通道周圍闊落d，留番比坐輪椅嘅人。

唔係叫你食食下起身讓比人坐。